賀錦麗家姐：希望我老公可以做司法部長

會唔會核突咗小小

個個爭住出黎領功

左膠表示睇唔到

個政治生態完全同支那接軌

下世努力啲囉

成班垃圾, 最好拉鳩晒班仆街

靠關係做官咁似邊個國家既

侵侵班仔女女婿點計？

我希望做魔法部長

本身有料唔計

麻瓜做部長 點服眾

義工來

佢地有咩公職？

港共01都認證侵侵個女係美國首位女總統嘅合適人選

你個妹辭咗職未先？

魔法部長
妙麗·格蘭傑 2019年－

賀其實係太上王

無得再鬧侵呢樣嘢了

登粉又潛

呀祖

登粉：Fake News 我睇唔到

成家入晒去啦
黑鬼上位靠今劑